巴西森山預言家預言歐聯決賽當晚會上演希素球場慘劇，利曼同時被罰停賽！

森山補充：
如果香港出現地震，慘劇可化解至北